平日返工都得閒，點樣可以返住工搵錢？

平時坐係到無野做，點樣可以係返工時間搵錢？